有無人同我一樣 好驚經屯門公路？

屯門公路咁鬼多交通意外 平時番工放工都會經呢條路 不過諗諗下 都係唔好制 命仔要緊。所以換第二條路 人都安心d

推

痴撚線塞左兩個鐘，去轉廣州都得，on99

飛去台灣都得